其實點樣先叫放低一個人

我一時好正面對佢好似無野
到晚上就有啲心up

係冇一齊到？

唔洗開post講

忙自己野

當你諗起佢個陣心如止水
當你唔會刻意迫自己記得或者唔記得佢嗰時
就叫做放低

就好似屙咗棟屎咁
你唔會掛住個棟屎去咗邊

去到一刻你唔醒覺佢嘅存在

有咩事要大家同對方講 如果唔係就感真係完

喺街度撞返佢都唔會有特別感覺

屌 係篤-.-

如果你係做講分手個個嘅話
心理上由得條友9up都唔想理佢，甚至覺得煩
生理上食得落，瞓得著

見到佢近況，心裡只會「哦。」
對佢嘅主動都不為所動。

咁嘅話
恭喜你呀，你放低咗喇。
無人再煩住你，你過得真係好好呀！

如果係被人飛嘅話
我就答唔到你喇
因為我都未放低
等我真係放低咗再答你啦！

散左好耐啦

如果唔係？

心唔再覺得有d 野un住 個人感覺成身都輕左
重心係自己度
放空果陣腦入面自然諗緊既係你自己既事 或者其他既事 而唔係你同佢既問題

答咗你

對佢冇野......係指同佢仲會見面？定係純粹係睇到D相個D？

有時夜深人靜，個人的確係會諗多D野既